Nro | Nombre | Tipo | Rep | Patrón/Subcampo
---|------|----|---|------
1 | Codigo ident. alter. reg. | Alfanumérica | - | 
2|Fuente del registro|Alfanumérica|-| 
3|Fecha alta/mod./baja ^amb | Alfanumérica |- |amb
4|Datos adic. del reg. %| Alfabético |R | 
5|Nivel Bibl.| Alfabético |- | 
6|Nivel Ref.| Alfabético |- | 
7|Tipo Doc. %| Alfanumérica |R | 
8|Soporte no convencional %| Alfanumérica |R | 
9|Indicador de proces.| Alfanumérica |- | 
10|ISBN  %| Alfanumérica |R | 
11|ISBN (mvv) %| Alfanumérica |R | 
12|Código Doc. %%| Alfanumérica |R | 
15|ISSN (s) %| Patrón |R | 9999-999X
18|Rel.vert.Doc.incl. %^dtim| Alfanumérica |R | dtim
19|Rel.vert.Doc.may. %^dtim| Alfanumérica |R | dtim
20|Título (a) %^tsr| Alfanumérica |R |tsr
21|Título trad. (a) ^t| Alfanumérica |R | t
22|Autor pers. (a) %^abdef| Alfanumérica |R | abdef
23|Resp. inst. (a) %^if| Alfanumérica |R | if
24|Título (m) %^tsr| Alfanumérica |R | tsr
25|Título trad. (m) ^t| Alfanumérica |R |t
26|Otro título (m) %| Alfanumérica |R | 
27|Título uniforme (m) ^tp| Alfanumérica |R | tp
28|Autor pers. (m) %^abdef| Alfanumérica |R | abdef
29|Autor corp. (m) %^if| Alfanumérica |R |if
30|Título (c) %^tsn| Alfanumérica |R |tsn
31|Título trad. (c) ^t| Alfanumérica |R | t
32|Otro título (c) %| Alfanumérica |R | 
33|Autor personal (c) %^abdef| Alfanumérica |R | abdef
34|Resp. inst. (c) %^if| Alfanumérica |R | if
36|Título (ps) %^tndux| Alfanumérica |R | tndux
39|Resp. inst. (s) %^if| Alfanumérica |R | if
40|Reunión: Nombre %^nxos| Alfanumérica |R | nxos
41|Reunión: Lugar %^lp| Alfanumérica |R | lp
42|Reunión: Fecha %^f| Alfanumérica |R | f
43|Reunión: Resp.inst. %^if| Alfanumérica |R | if
44|Edición| Alfanumérica |- | 
45|Fecha publ. ^fdho| Alfanumérica |- | fdho 
47|Editor/Lugar %^el| Alfanumérica |R | el
48|País edic. %| Alfanumérica |R | 
49|Reunión: Lugar %^lp| Alfanumérica |- | 
50|Idioma %^l| Alfanumérica |R | l
52|Descrip. física ^eidc| Alfanumérica |- | eidc
53|Localiz.: parte| Alfanumérica |- | 
54|Proyecto, progr., etc. %^isne| Alfanumérica |R | isne
55|Tesis ^nsegcd| Alfanumérica |- | nsegcd
56|Idioma/Tit. orig. %^ltim| Alfanumérica |- | ltim
57|Relac. horiz. ant. %^rltim| Alfanumérica |R | rltim
58|Relac. horiz. post. %^rltim| Alfanumérica |R | rltim
59|Notas %| Alfanumérica |R | 
65|Descriptor %| Alfanumérica |R | 
67|Cobert. temp. ^dh| Alfanumérica |- | dh
75|Sig. Top. %^z| Alfanumérica |R |z 
77|Inventario %| Alfanumérica |R | 
84|Vol. exist. %^v| Alfanumérica |R | v
85|Disponibilidad| Alfanumérica |- | 
90|Obt.(forma/Don/tram/sec) %^nod| Alfanumérica |R | nod
98|Control ingr. datos %| Alfanumérica |R | 
100|Ident. Instituc. %| Alfanumérica |R | 
105|Pais instit.%| Alfanumérica |R | 
109|Ident.Inst. (Forma usada 2)%| Alfanumérica |R | 
111|Ident.Inst.(Form. no usadas)%| Alfanumérica |R | 
112|Termino de remision (USE)| Alfanumérica |- | 
114|Opciones salida| Alfanumérica |- | 
123|Tit. que origina la ident.| Alfanumérica |- | 
124|Fecha publ.| Alfanumérica |- | 
130|Area temat. inst.%| Alfanumérica |R | 
136|Observaciones %| Alfanumérica |R | 
177|Invent. de docum. %| Alfanumérica |R | 
214|Cod. Normas %| Alfanumérica |R | 
216|Resp. sec. aut. pers. %^abdef| Alfanumérica |R | abdef
217|Tit. unif. (a)  %^tp| Alfanumérica |R | tp
240|Tit. Reun. %| Alfanumérica |R | 
270|Tit. unif. (c) ^tp| Alfanumérica |- | tp
272|Ejemplar| Alfanumérica |- | 
277|Numero de titulo| Numérico |- | 
285|Resp. sec. aut. inst. %^if| Alfanumérica |R | if
286|Siglas| Alfanumérica |R | 
287|Otras.form.nomb.aut.pers. %^zn| Alfanumérica |R | zn
288|Resp. Inst.: ref. %| Alfanumérica |R | 
289|Reuniones, congr.: ref. %^cnx| Alfanumérica |R | cnx
365|Escala del mapa %| Alfanumérica |R | 
366|ARG.: Pais| Alfabético |- | 
367|ARG.: Reg.nat.y comp.reg. %| Alfanumérica |R | 
368|ARG.: Capital Federal %| Alfanumérica |R | 
369|ARG.: Prv.-Dto/Prt-Cngl. %^pdc| Alfanumérica |R | pdc
466|Pais extranjero %| Alfanumérica |R | 
467|Extr.: Reg.nat.y comp.regs. %| Alfanumérica |R | 
468|Extr.: Distrito Federal %| Alfanumérica |R | 
469|Extr.: Subd.pol. y ciudad %^pc| Alfanumérica |R | pc
500|Codigo para impresion %| Alfanumérica |R | 
501|Nivel de desagregación%| Alfanumérica |R | 
502|Dirección postal| Alfanumérica |- | 
523|Falta ingresar| Alfanumérica |- | 
524|Prestatario%^uvpb| Alfanumérica |R | uvpb
527|Préstamos anteriores %^uvpd| Alfanumérica |R | uvpd
567|Fecha del mapa %| Alfanumérica |R | 